3888 金山軟件

呢幾期都係跌到38左右再上返40幾 入貨時機???

40.1入左

38.3 兩手玩下

40.2入左

好似冇咩人提呢隻

Gogogo!